員你老母佐咩，散仔就散仔啦

成日聽到人講員佐級，散仔級就散仔級啦 著住件柒碌制服成條街嘅人都知你搵幾錢

仲要有個協會先好笑，根本山番部落黎，字又唔閪識多個

低下階層勞工協會

狗種工會